情景題 如果你知

如果你知有隻股聽日一定升3%

你會點做

馬化雲你喺邊牙